有冇人有睇今季日劇其實並不在乎你？

Mytvsuper有🤘🏻高清好正
三觀不正
好想睇佢地點墮落😂
原作個男主係肥肥地咁既大叔樣
真人搵東出昌大做
除左佢圍住老婆轉呢樣差啲
樣正高識煮飯有啲錢有好工
真係完美老公
話事話個片頭果到佢地每個人都有隻色
女主就紅 出軌男就藍
東出係綠色 符合劇情

波瑠
今晚準備睇第三集
覺得東出同鈴木角色調轉好睇啲

睇左
係咩我覺得鈴木做到輕浮果種感覺

第一集就綠帽

東出 又做變態佬

原作係熊樣,唔係大叔樣，同埋唔肥架

東出比原著型咁多
有東出仲邊度會想偷食

有東出做老公都要偷食

咪係
我都想日日有個靚仔煮野我食

由頭綠到尾

佢之前仲有邊套做過？

所以原著叫佢熊 而加叫柴犬

Exact7ly
又高大又型又專一又有錢
唔要比我

女主又要比帽又唔識煮飯又唔做家務
娶佢番黎淨係識比帽老公戴

東出柴犬賣萌